侵侵唔好再搞事啦，難得大選後美股港股呢幾日牛到仆街，俾條生路散戶行下好唔好！

好驚你又上 twitter 9up

咁撚驚咪死返去做中國人囉

你勁九唔搭八

個個以為joe上就跌，點知大升

你係咪倒轉咗

條友真係唔識joe 上短期一定升，2年後美股睇路。

專登入來Block 柒佢